全球開始流行 #CCPVirus 取代任何現用名詞

希望所有人都可以改叫 #CCPVirus 同時要喚醒世界各國要世界衛生組織及隱瞞病情的整個獨裁殺人政權問責！

退役美國空軍將令 Robert Spalding (現任空軍副行長特別助理) 一致使用《CCP Virus》作病毒名稱

香港英文媒體也開始認為把病毒叫「武漢肺炎」或「新型冠狀病毒」都無法強調出病毒真正源頭